人民留一半

2021係咪真係咁恐怖？

唔明你想講咩

又係乜預言黎